點用最抵嘅價錢喺外地聽香港嘅來電

嚟緊會去外地2個禮拜，唔算miss咗啲重要電話（搵工中），有無巴打知道點樣可以抵嘅價錢聽香港電話？

Google 過知SMT有個app (一櫞兩號）可以飛線去一個電話再用data嚟接聽，但我唔係SMT 用戶，一俾要成年咁俾（$35X)

另一個方法係用Skype，但如果我飛線去Skype 嗰no. 飛線嗰下會唔會已經當咗我係打緊IDD??

我用緊Sun mobile, 如果用佢個漫遊，一分鐘就已經$1X

唔該巴打們幫吓我

如果Trivago 可以話我知點用最抵嘅價錢搵到最好嘅IDD方法就好啦